有冇人收到瑙魯call過嚟嘅電話

響幾下就收咗線

補番張圖

呃錢既

自

岩岩想講 我媽都收到 8點幾果陣 佢問我邊個黎

有 頭先七點幾

呢幾日都有, 仲要唔同電話號碼

有冇計block 晒呢個字頭既no.??

今個月收到3次

一日收幾次